有冇兄弟知邊度整LD Board

事關小弟部電視無啦啦睇唔到
部電視係sony bravia
上網睇咗話閃4下紅燈係咩電源板有問題
想問下各位有冇試過或者整要幾多錢
事關部電視都跟左我10年 屋企人話不如買過部新
但係又驚屋企套音響駁唔到新電視
有冇兄弟比下意見